Hay que rellenar dos campos:
	- <server_name>: Es el nombre del servidor, el dominio que se usará para acceder a él (si lo hay)
	- <django_pwd>: Es el path al proyecto de django que nginx va a servir (si lo hay)